大家有線有冇窒下窒下? (今次有片)

大家有線有冇窒下窒下?
樓上樓下, 隔壁棟樓都係咁, 而且哩半年來惡化中, 之前一星期窒一兩晚, 近兩個月晚晚窒, 近兩個星期朝頭早都窒
換過雞蛋盒都冇用

睇佢15分鐘新聞, 頭1-10分鐘都係咁窒下窒下窒下窒下窒下窒下
真係激死, 我仲旨意佢幫手霸住個電影等佢唔使比人開長開CCTVB

(唔係我未開電視, 係第10秒先有返畫面)

(街坊)

窒下窒下窒下窒下窒下窒下
睇走馬燈就知

我是一個窿

P牌準備挑戰10連

我想睇有線

又多個街坊send比我

根本睇唔撚到

10連.......
其實毒J更開心

唔通我用錯左單機模式開po